報捷！北京朝陽區被列高危地區

肺炎加油，中國加油

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

朝陽區係有錢人區
你估貧民區會點

殺入中南海未

一個也太少

炎仔係手足

星火